[最強的劍與盾]傳暗撻3個月 江嘉敏出招冧掂余德丞

入行只有3年的無綫力捧小花江嘉敏，每齣劇都會與合作的小生傳出緋聞，異性緣極強。新一期《東周刊》報道，江嘉敏因拍新劇《危城First Lady》，與超級「筍盤」余德丞戲假情真，並已暗撻3個月。

身為前香港游泳代表隊成員的余德丞是「巨胸小鮮肉」，跟父母一家三口居於跑馬地大坑道嘉園，一個市值近2千萬的豪宅單位，再加上家人手持的其他物業，總市值逾半億元。

據片場工作人員透露，江嘉敏不時請零食及送上靚湯冧掂余德丞，男方則日日做「柴可夫」管接送，甜蜜滿瀉。二人在劇中有感情線，奉旨談情，更不避嫌在社交平台上載「蜜照」，兼公開打情罵俏。

---

今次真係好有火花

肛交吻

個名都淫過人

佢好慘 成日被人老屈鍾意邊個

可唔可以叫坤gor 同佢一pair

你個名

傳媒講咩兒登仔就信到十足

成個8婆咁

比江嘉敏吸乾左？